做人好辛苦 熱線義工又傾唔到咁耐 撒馬利亞又打唔通 醫管局熱線叫我辦公時間找社康護士 上連登呻又被警察調查

都唔知點算

快d

你個名答左你

係